safari 無法與伺服器連接

買咗幾個月幾乎隔一日就出現一次
每次重新開機就冇事 上得返網
問過apple又係叫重新開機 話唔關部機事
到底係部機有問題定點？
個wifi應該冇問題
明明其他電子產品都用得好地地
有冇方法唔使次次靠重新開機上到網

其他browser都係咁?
洗機？

VPN？

剩係有用safari
個時問apple佢就係話重新開機部機會重新整理一次所以重新開機就得 但諗諗下覺得伏
明明其他人都唔係咁

冇用呀

關事？

冇用VPN 咁咪唔關事

電腦時間？

之前check過時間啱都係咁